itzy 成員交換跳 wannabe

成條片都係舊老鼠屎把聲

冇跳過咁制成首歌行嚟行去 + 鳩叫

好撚嘈，一d都唔專業
原本唔太鐘意彩領
而家覺得佢仲好過舊老鼠屎

彩領話哂之前16 ， 好辛苦先可以出道
一直覺得佢唔差
Lia 就⋯⋯

Lia超正

正到

下

我團愛

返團愛POST LA!!

又唔係izone

估唔到yuna 比想像中專業,,,
幾認真跳

我都估唔到最認真係佢

ila正

我妹妹份人搞笑得黎認真

淨係見到黃色同白色

最認真係你 人哋拍條搞笑片都要阿吱阿咗

lia 同彩乜個隻猩猩一齊走啦

彩領最多都係個樣生得唔好啫，
實力都唔差

有娜猫猫

彩領生得幾可愛

系 上節目幾QQ

Lia認真少少得唔得

牙喵今日好正

有冇人可以幫嚿老鼠屎打碼+mute左佢把聲
到底喺度做乜撚野

yuna好可愛

唔及得上lia

...blackpink 粉絲 blind?

永遠支持Lia

阻住晒其他人

永遠支持Lia

退團

條褲jm9

好撚煩
阻住哂其他人

滿心期望入去 點知
yuna好勁 中間我mute曬睇yuna都唔錯

訓練得3個月真係有差別

貓貓日日都正架啦

有時唔係好正

lia真係唔係幾靚

咁有口德

個舞其實都跳咗咁耐，雖然係跳其他成員個part ，
但其實大致上跳嘅都一樣，
Live 都上過n次，練習室又練過無數次，加埋拍mv前都練過
點解跳得仲衰過啲街外人好想知道Lia平時練習點同其他成員夾？
屌那星，好心唔識跳就企撚埋一邊睇撚住其他成員跳好過啦！
4個成員都俾隻老鼠屎阻住晒

佢顧到自己段舞已經還神
就好似返工咁
有能力既人會隨時cover到隊友不足
無咩能力既根本連團體進度都跟唔到，做到自己個part已經還神

完全唔明訓練3個月出道係做乜事
唔知以為jyp已經無晒訓練生

好撚嘈

見到留真 yuna 瘋狂西面

Yuna一向好認真

人哋係JYP先係訓練得三個月 之前喺SM訓練左兩年幾 做好功課先上嚟啦 一係睇少啲導啲垃圾post

咁都幾撚廢

是

垃圾

佢地D舞本身就勁難跳 係其他幾個太勁 先有咁大對比

人哋導狗開舞蹈學校架 佢話咩就係咩㗎啦

點解唔中意彩領 老鼠屎同佢完全無得比囉

Yuna一向認真

我頂佢個位都跳得好過佢

成日見佢笑騎騎 9hea hea
Dance challenge 都好少跳
估唔到今次幾好

我搵唔到lia係sm訓練左幾耐
真係係sm有2年？

兩年係我assume咗 唔知有幾耐

原本覺得佢個樣好似猩猩
但睇得多就覺得佢性格幾得意
跳舞又唔錯
而家覺得佢都幾好

佢係好似過咗SM海選咋嘛
冇正式入社

其實好多有錢有家底嘅練習生
父母都會投資落公司/送禮物比評價老師
令仔女可以快啲出道
不過呢啲係中小型公司比較多發生嘅

E.g source music

大型都有 JYP

一到Lia唱嘅部分
真係淨做表情chok樣
其他成員要跳得好大力....
彩領本身跳舞底咁勁
要cover返lia part 唔難
加上本身Lia跳舞能力真係連出面dance cover都不如

有冇人覺得youtube下面留言啲大愛包容撚真係好撚嘔心 仲喺度話咩Lia跳得幾好有進步

行嚟行去叫有進步 屌你老味啲白撚痴臭鬼閪咩構造架？

學到嘢

禾牙喱大爆射jisoo

lia唔係跳唔好阻住啦 睇到火都黎
企開啲啦屌你老母

我唔知邊個有嗌 但佢跟唔上係真

原本諗住睇嚟輕鬆下，如果只係跳錯一 兩吓都算啦！唔緊要啦
話哂交換跳 5個都有跳錯 走錯位
屌那星，隻老鼠屎唔撚係跳 行嚟行去阻鳩住哂 鳩叫
睇到好炆 離撚晒譜
好好地一條咁有趣嘅片俾隻老鼠屎搞禍哂

師兄咁你不如下次唔好睇啦 條片就輕鬆搞笑嘅 你就越睇越激動 次次有itzy post 你都要打咁大段嘢嚟鬧lia真係辛苦晒 我驚你下次會睇到爆血管死

Umji？

Umji跳都勁過lia

唔估啦 費事好似導狗咁周圍屈人

其他連登仔都有鬧喎 得你一個當老鼠屎係寶啫

咁你講到自己咁激動 擔心你啫

我好好 放心 繼續睇你隻老鼠屎啦

醫生仔吹到乜鬼野注資

你重激啦個個POST都入去護ON9CE咁能樣

都要多謝你次次一位都開post 驚死人唔知又贏

你係要多謝既就就少D出黎護航啦

Midzy 版

講真你只會愈招愈多黑

係

有啲咁嘅豬隊友好難唔西面
仲要攞個主唱位
外國啲左膠粉絲吹到佢唱歌好好聽

係到話新出道唱唔好係正常
好心佢地聽下Red Velvet Wendy出道啲Live
果啲先叫真主唱

有錢就可以出道 完

留真幾撚淡定
Lia都係正常發揮好垃圾

俾返個主唱留真啦

其實唔差

佢好明顯係黑

雙面人呀屌你？

lia 又樣衰又無料

Lia雙面人 一時ok一時醜樣

成團

如果成隊都係師姐twice咁樣 反而冇問題
依加係成隊都勁得佢一個連外面cover都不如
仲行行企企阻q住哂

比人話招黑之後就潛左水 耳仔都幾軟

其實係

米癲

應該開始嚟料 4個入面點都會有人唔妥Lia
尤其留真呢類比較強桿型嘅人，似係得罪佢冇運行
唉！ 好自為之啦！隻老鼠屎

希望未來唔會有咩 itzy 不和嘅新聞出現啦

咪撚黑我柳真啦傻鳩

其他人好似唔係好想理佢

我冇黑鳩你留真啊

我都鍾意留真，我淨係話似係得罪佢冇運行啫

梗係啦 kai到咁

出呢隊野係咪想令人覺得twice其實都唔差

我真一睇就知係天使
點會屌人？

真係好似xxxtentacion

屌

我真緊係正 !

itzy好好多 係得lia唔得

Lia分分鐘係somi走咗 由門面擔當變咗做主唱

點門面
成隊最唔靚係佢

門面係有娜喎！就算唔係有娜做門面
都仲有留真，
Lia就要去整個容先可能有得做

咁本身somi唔走 itzy都冇yuna份

你理得人姐

年年收咁多個練習生 都搵唔到一個跳舞好小小頂上 jyp咩事

呢個就唔清楚了，我鍾意咗itzy 唔係好耐
果個somi依家應該會好後悔退出itzy
Itzy依家神速上位 發展又咁好
換咗有娜都幾好啊，佢都幾受歡迎喎
啱啱google吓呢個somi 啲新聞，發展好似唔係好好咁喎

上左歪豬呢隻賊船冇計喎

睇得出佢真係淨係顧自己嗰part
係得佢一個唔知隊友點跳
冇話一定要知隊友既part
但係一對比之下就覺得佢真係好廢
咁又係既自己都顧唔掂 平時點會留意隊友跳緊咩

講中，淨顧自己
如果某日有一個成員有事上唔到live,
就要有個成員代替缺席嘅成員唱，
呢個情況係好常見，所以呢個交換跳係有啲用